［建議］愉景灣連儂牆

DB好多外國人住（近機場，有唔少pilot）
個人覺得遇到廢老嘅機會相動較少
又可以令多啲外國人參與埋個連儂牆入面
唔知大家點睇？

推

自推一下

同馬灣？

都得

為做而做

自推兩下

連儂牆太多難聚焦，分散人力資源，有事難立即支援，唔建議繼續開新區。

青衣都無事啦

有無人一齊

好啊！之前見到欣澳巴士站有，不過而家冇佐

幾耐之前？